變型金剛（feat ToNick - 長相廝守）

早排去海山樓同睇番變型金剛
覺得首歌可以演譯另一類既故事
就試剪左呢條mv

Transformer 同地球既碰面，主角同敵人既邂逅
帶出侵略地球既宿命，主角同敵人角力既宿命